新垣結衣（127） 霸凌的本質 是周圍的氣氛

最近POST既氣氛好似唔係太好
希望大家可以集中傾番結衣
每個人總有自己愛結衣既方式
你唔鍾意既可以無視佢
真係覺得不滿可以傾下
傾唔岩最多咪block左佢唔理
希望結衣POST可以充滿番愛

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

新垣結衣mv合集

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

今期活動
玩投票
傾左想玩咩投票先

留咗名先

第一頁

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

推廣CM

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

LM

你係咪上網買左隻？

腥些好波

到貨未？

第一頁留名

留名

支持投我最喜愛角色(唔包括三巨頭)

而家三巨頭定義開始朦糊

三巨頭仲係唔係果三個

係果三個架啦

我想玩左最喜愛角色唔包括三巨頭先

未 揀最平果個plan 應該今個星期到

小梅

跟返之前投票系統個結果頭三為三巨頭啦

父女 LH 今日子 MBMH都好正

其實到依家都應該無變

小花冇得輸啦

小光No.1

我都想投小花 但其他都好好

召喚小花gif!

有冇得投結衣

咳醬投邊個

噪音巴

白石好似好蝕底
未上過直播

等多D人拉票先決定

希望投票可以回復返舊日結衣post既氣氛

心姨

好想買番隻啊

CB3一上就做大贏家

多謝大家陪跑

無人記得小稻稻

有機會搶到三巨頭既位置
希望唔係踢真知子落去

我記得
其實小稻稻個造型都好靚
(廢話,明明套套都咁靚 )

召喚稻葉巴拉票

agger留名先

睇個正負皮數有啲sad

大家番工番學辛苦了

三巨頭咪cb1,sp,2

唔記得正皮

下次投票
白石黨有我強勢加盟

變四巨頭 LOVE & 唔識串

fing得少？

厄介

我正式宣佈第4巨頭係父女7日變

Go for it

已經估到你地d反應

咁唯有踢真知子走

投papa?

咁你估唔估到其實我老婆係新垣結衣

小梅（Papa）

係都mbmh/ smile第四啦

因為......

厄介可以欺負

Papa(小梅)
係咪要分開

唔使 界票is no good

我又諗起個堆回覆

咁我投Papa(小梅)

正皮左先討論啦

Blue Monday 又唔覆我

Papa(小梅) 算結衣咩

吓？

到底papa定小梅係結衣

結衣係結衣

科大巴

Papa係小梅

小梅（Papa）咁啦

成功引起話題，第4有望啦

頭3 ： 小稻稻，小光，小花（排名不分先後）

128開投票

得一票咁點算

ALL IN REALKNOWSON

五月就拍cb3
一個月應該唔夠時間留長頭髮？

1定3票

1!

好攰晚晚失眠好想去日本搵結衣避世

應該假髮？

真知子無得你投呀

短髮白醫師囉

小稻稻都係駁髮啦

科大巴有無睇清楚題目

我想要長頭髮白石啊

未訓醒

perfer 1票 刺激d
不過3我都有心水

ALLIN 小梅

咁少正皮好嬲啊

我都想要長髮結衣呀！！！！！！

大傻仔

我尋晚都失眠

大家好

星期一忙姐 等多陣啦

早晨

依家仲分到三巨頭？

上黎比個正皮 繼續

包埋電影又好似有d難簡

lm

分唔到咩 三巨頭勢力依然強大

電影另計啦
下個投電影

進清

多謝各位支持

91386出現了

小花賣最叻
小稻稻就剛中帶柔
小光就校園初戀
小梅就純真敢言
白石就超級醫生

好難揀啊

好似好易

電影同角色好似唔同既範疇

應該想講電影角色？

垃圾表示坐2望3

琴晚辛辛苦苦分assignment唔見咗
啞巴吃黃連

係 我見第一次投都包哂全部

考晒啦？

好似真係好易
係我唔識個幾條好似幾難

等考mc

小花幾時上左位
明明之前都係得三巨頭輪迴主要討論
利申 無追幾十個post

點解會唔見

mc有得代數就代數計

直播室之後

因為有巴打搞直播
巴打你都中意小花?

要推廣下其他角色

返緊工留名

未睇smile既巴絲真係要刷一刷!
冇傳說中講得咁難入口

小花

其實大約一百個POST 之前都曾經有段時間吹奏過小花

冇乜印象

未睇

小花真係好好架 又主動又好努力為個廢柴打氣

btw好忙 潛番水做野zz

唔好再提個廢柴啦好嬲啊

不過認真 要一齊睇我先想睇

係SMILE 被貶落去可睇可唔睇之前

真係不得了 我既少女心出哂黎 睇完後生10歲

諗緊要唔要為咗個投票三刷小花
但咁好似搵自己嚟搞

一定係小光，無得輸

白石醫生忠實fans here

渣ga

叫靚筆開台

一定係我老婆結衣，無得輸

美嘉

靚筆一定推廣美嘉

結衣無得輸係人都知，不過你要搞清楚佢係我老婆，唔係你老婆，OK？

你咁講完，小氣樹妹返轉頭搵返個post擇我名咪仆街
講咁多原來係想我出動

196巴 琴晚有新人話 唔小心將逃恥個相file拉走左去自己個drive 你checkcheck

直播室係咪留番cb3開播前先播cb12

24／7 咁播

出現了

G持樹妹
(有花生既地方就有心巴)

CHECK 咗無事，星空巴無俾權限應該改唔到

駁唔到

我想係咁
如果你地想早d睇都可以早d播

小光

唔係播埋冷門嘢先？

我想問一問
你地想包唔包括電影角色？

龍櫻

唔包

我覺得分開好d

龍櫻要等侵侵侵上水先播

最近POST既氣氛好似唔係太好
希望大家可以集中傾番結衣
每個人總有自己愛結衣既方式
你唔鍾意既可以無視佢
真係覺得不滿可以傾下
傾唔岩最多咪block左佢唔理
希望結衣POST可以充滿番愛

咩叫駝鳥心態就係呢d，呢件整容中女都有毒撚吹奏

唔包+1
想投多幾次

認真講，包埋咪即係叫個啲做炮灰姐

黎啦黎啦

伊巴巴仲未訓？

坐緊巴士去機場

返黎?

可唔可以最黑人憎男主角 唔包

完

食屎狗 白頭mk

係啊
坐6個鐘巴士+11個鐘飛機

睇到d字都暈

咁咪可以狂煲結衣

咁咪少咗個守門員

我係咪又睇到啲唔應該睇到既野 定係幻覺黎

btw 梅村光no.1

11個鐘飛機
啱啱好一刷

圖呢

我蠢左應該事先入落電話
不過就算入都唔係入得好多

都係佢同廢柴之爭

幻覺
一切都係虛無
結衣世界第一!

佢點都衰過廢柴

追完
我都明人人都想要返d存在感
唔想連上網都要做單機仔
但呢個小圈子post咁多人
有時多線並行，秒回緊果陣好快推走左
其實唔洗唔開心，無人理咪等下次
唔覆都係好似z巴咁講唔夠能力覆，又或者問太深入唔想自爆姐
回應與否，入得黎正常討論過，就當係自己人嫁啦
心態大於一切，諗咁多做咩

有mon post

為左晨早留明去相籌gopgle drive搵圖都夠我差電

你追乜撚野post呀

火龍症都幾嚴重

好男人巴打火龍病好嚴重

其實我剩係知四強、男校、樹大，仲有其他？

火龍症

頂你仲要做總結

大家都已經係認字特警
籌同簿唔proof read一次都有少少難睇到出黎

我屌，on9左揀錯size

要提升番語文水平

兩隻字差好遠呀巴打 同埋google都串錯左
不過張相好靚

不能認同更多 一切都係出於愛 希望大家感受到

我心諗做咩要咁大隻字

我個總結除咗男校外，另外兩個無睇過應該唔明？

識唔個邊個邊個會長
咩區唔踢爆佢啦
佢乜都自爆晒

放過科大巴啦

放過佢啦米九

仲要大字 list曬出黎

其實自爆我都好危

比人狙擊
不了。

我唔知大家點睇啦
有人理又好，無人理又好
當初就係因為唔會排斥新人，會盡量回應下
先繼續有新人加入留左係到

維繫一段感情已經好難
維繫一班人既感情更難
唔知可以咁樣去到幾時
就算散左我覺得都會係一份美好既回憶

小花呢種女仔應該唔存在
小花世界第一

巴打我見到你呢句真你好感動

喂阿妹，走數比人狙，天經地義喎

我淨係知女神咋

科大巴你又係自己攞黎

我為正義而發聲

唔好咁啦 依個回合打和 supper

Love and 唔識串

準備好ALLIN 小花未

發生咩事
有冇懶人包

好耐冇見

心意已決 非投小花不可

1．新垣結衣正式宣佈嫁俾一米九六
2．好似有個結衣電視角色投票（除三巨頭）

同上

幾時有雞麵新CM呢

係喎, 返黎可以食喎
重有蕉綠茶

其中我想去....

我係香港做咁耐狗都未見過有雞麵買

好耐無飲蕉碌茶

吓
759大把喎

759 一田都有

又發功喇

之前係咪都討論過taste有冇BB啲野食?

雞麵點都易搵過16茶

我發現我近排睡眠質素都幾差
噚晚一點,之後六點幾就醒咗
明明好眼瞓同唔使咁早起身

有無補眠

759 優品360 d雞麵多到無人要
16茶真係好難搵

我係小氣既樹妹

暫時未同唔使

尋日下晝訓左搞到尋晚4點先訓到著

跟住今朝遲到

BTW 投票係1票定3票

老母有排成日買我食個時都唔知個麵關結衣事

原來我同結衣緣份早已結下

aeon都算長期有貨
不過好撚貴

好似每次紅日翌日都見到呢句

支持1票

屋企附近間垃圾759 無16茶都算，呢排雞麵都無埋

1票

好驚 未背熟份稿 load唔到 個腦一片空白 點吹到3-4分鐘

老母拉紅線

759真係愈做愈垃圾

深呼吸 讀多幾次份稿 讀出聲

仲有無時間
無就記定d main pt.

黎緊又有紅日
留名等睇自己又loop過

叫筆巴唔好開咁夜啦

痴撚線我日日都係咁撚樣呀屌屌屌，就嚟要死啦屌白痴點解十二點訓落床，兩點先訓得入，七點就起左身

跟住返學無精神，但係又訓唔人，以家成條死屍咁

我呢家係長途巴都訓唔倒啊

其實你地訓落床會唔會玩電話？

會
每次都會諗幾時盲

無呀，我好鐘意食燒肉

燒味鋪有賣

喂喂喂
投票前要直播下cb 先得喎
唔係白石又比人遺棄嫁啦

我無玩都係失眠，已經持續左兩三年考完dse後就已經係咁

做有幾個鐘嘅 下晝先present

我以前會飲杯咖啡醒下神

正皮完繼續深潛溫豬

冷靜d 唔好咁緊張

可以hea翻一兩日

洗個面

習慣左夜訓

唔洗驚 3分鐘好快過

讀書果陣成日失眠 但一返左工就冇哂事

考完 可以返去睇結衣
今年難過上年咁多

我都覺得係
飛翔同cb都無直播
好蝕底

投埋先投 咪又係唔公平

又炒咗

飛翔筆巴好似應承左稻葉巴dse完左會播

定係等直播埋再投

考完新post留名

酒醒未

會唔會仲醉緊

屌你,都話冇醉

係時候吹奏飛翔

今日直播幾點開始

今日可以睇

下一科19號 可以睇幾日

Penpen今日又開台

多謝你咁所記得,但我要開始返工,所以應該睇唔到,所以是但播啦

我12號考chem,不過唔洗溫

唔緊要啦都可以播比完左DSE既巴絲

好耐冇開工,好興奮啊

興奮!?

阪下渚

巴打盛行

好COOL

搵聖水淋佢啦

火龍：酒店業

主要客源: 自由行

開工都興奮 佢應該痴左線

無上一晚，大家好似釋懷左咁喎
氣氛唔錯

播埋個mbmh先呀 我未睇完

係囉 尋日唔知邊個咁痴線自問自答

有啲咁嘅事
無印象喎

佢入咗異世界

吓

諗定非三巨頭角色投票

はじめまして

你地唔明?返開奴工有奴性,太耐唔返就會個心唔安落咁

仲初次？

我仲未有 好事定壞事

集集戴唔同嘅帽

今個星期搵三日播 1/2 同 15

啱啱先上完堂追完post
mbmh差4集
你地想我今日直播晒佢

幫你推
係一集都未睇定點

好想比BB日日黑我面啊

原來我mc死唔哂
多謝老婆結衣保佑

15

證明未夠奴
好事

MK LOOK 好正

依家正皮係咪唔會過到百

要好耐先擺脫到奴性

無過百好耐

好耐無過

終於唔再係得我一個睇左

有冇分身大軍？

琴日有突發事件搞到播唔晒mbmh
播埋到你接力

bb做leader
lead我啦lead我啦

HHB見到一班西裝友練緊oral

我都練緊 係wk

仲諗住相認添

一日未播可能都係得你一個？

真係偽毒
又溝到女
又打波叻
又讀書勁

做到6月唔做了,我一定要踏出呢一步

衝啊

你呢三樣我一樣都冇中，溝唔到女，打波只係唔太廢，讀書呢啲就依家依緊屎

39條都冇5??
你讀緊咩?

垃圾絲
我幫你問咗人
我個fd個間酒店抄散女仔做好hea
只係酙下野飲、數下野
你可以了解下其他酒店嘅情況

希望有5

讀緊咩你睇我名咪知

咁似hotel mgt 炒散咪要成日搵工囉？

結衣post有愛

咁定左三巨頭未

Love & 唔識串

好似通常你apply就會有 同埋成日出post要人

逃恥 LH 今日子

仲有得幫搵工

突然覺得自已廢到仆街

你唔係話預左架咩

我其他科好辣殺 all 3 or 4

求結衣拜結衣中文俾個3我
就夠啦屌

我都做過酒店炒散
女仔唔熟手通常做水吧或者帶位
做wedding可能會幫新娘拎裙尾
輕鬆

得閒開埋飛翔先

個個都有5
自己得個2

英文應該得1

你文科人?佢地理科仔數學緊係高分

加油啊垃圾絲。
新環境就要重新適應。酒店都好多麻煩客，比心機啊！支持你

必睇，結衣個look

係

工都有人搵埋 問埋fd又剩 受垃圾一拜
喂阿哥 好感動啊 陣間要present先嚟咁感性

你可以唔(遲)職返一日酒店試下先
好似唔洗簽約
唔鐘意先返去做7仔

我maths都好屎但都讀緊n賤

ict仔

ict是什麼

搵埋工真好

ict 唔使寫Program？

數差入n展超辛苦
以前覺得自己數ok先入 宜家發現自己甚麼都不是

好煩 好難

要啊，利申讀緊ict

選修姐
我讀sql

又要計數又要concept

咁啲數點搞

數好都好辛苦

心巴求問ICT係讀咩

一陣要quiz果科話係數
但係連一個數目字都冇
溫到我想死

電腦

考完？

侵侵所指既in味

無數字嘅數好似先真係數

HTML JavaScript 囉同埋硬件野

了解

所以好佩服讀數學系d人

幫我搵埋得唔得啊
想要唔使做嘅,淨坐,仲可以屌下人嘅,唔該

咁樣就夠㗎啦，唔係唔識嘅人都係唔知講咩

打小人?

不過考法好濕鳩

諗起鵝頸橋D呀婆

你咪屌下你啲"客人"囉

「你班自由行 」

笑左

讀晒銀時嘅都係痴線

有屌過啲師父嘅,成日唔返工話病,係7仔又見到佢地飲酒喎,黃朝白晏就飲酒,唔使做咩屌

推動打小人考牌制度
技術移民不是夢

飲完酒轉圈轉得快啲？

認真 覺得D師父轉咁多個圈都唔暈好勁

轉快啲 耍多套醉拳添

屌，諗左陣個畫面

po下圖先

可能就係飲左酒平衡番個人

酒店着suit㗎 雖然宜家已經係喇 感覺好怪

制服嚟姐 個個都咁著就唔會覺得怪

結衣都識啦

正呀讀web 裸考靠吹水拎4

其實返酒店通常都係搵蛇頭 蛇頭會問你邊日得閒派job俾你 你講完想返就一定要返 唔返基本上無下次 同蛇頭之間都有black list 而加基本上都等人用 你勤勤力力既蛇頭都會俾工你開

利申 係black list入面

我都有幾個蛇頭contact

未做過炒散

我睇左架 一半

我做酒店? ?

酒店炒散以前都可以考慮
而家不了
前以D人工就喺好高
但近五年都冇加過
D人又閪,真喺不了

一個地方有女仔就一定有是非 新識既女同事係咁同我講邊個邊個壞話 女人真係

我都有 自問做過但覺得唔啱自己
覺得可以試下先 反正通常都要人
大把人入 大把人走
btw有啲酒店對女仔好好 唔洗做啲咩

wo....
It is too MK for her to act mk妹

是咪讚賞黎?

女仔...應該係靚女先有着數 利申毒撚肥妹 基本上唔會着裙

但同7仔比其實應該都好啲？

自從入左u後失眠，數就一直係咁炒，我驚我以家已經係弱智

太天真了 男人收收埋埋唔講姐

呢個真，因為要俾下面人

係女就得 真架 男女大不同 試下先啦垃圾

真喺要我揀我會揀七仔
散炒D人基本上都喺閪人
特別喺長工

試下無妨

厄介有女同事同佢講事非
偽毒可恥

比位你恰既我真係用心良苦

真心可以試一次先
之前炒開都有唔少女仔做
不過都要提提你
小心啲仆街蛇頭會抽水(錢)
同埋有啲酒店啲經理都好賤
不過女仔黎講唔會太差待遇嘅
錢都比起其他pt高

佢咁既造形....

龍仔你咩意思

厄介唔好咁啦

我意思係....
佢咁樣
即係要我變MK 仔

仲有一個鐘present喇 仲上緊堂
炒散係日日計嗰種日薪 冇咁穩定??

唔洗變，本來就係

我成日比人話我係毒拎
同埋我都唔後生了...無仔了...

Mk佬

個tutor 講，我就係到㩒電話

火龍巴做咩呢排唔同我地一齊睇直播

每個蛇頭同埋酒店都唔同
有啲就即日pay
有啲就一個星期過數
有啲就要keep收據,再同返蛇頭攞錢

呢期又要籌期....又到春天.....

變到無乜時間係度

依個正
Credit Ricgrady

Mk假膠

關春天乜事

Financial year end?

春天咪姐係有女溝緊

春天好大部分人都會咁.....
唉.....

無女溝....

春天可能濕熱 焗得濟 好懶好'pea'

巴打之前係咪o係阿狗po見過你

啊~腎上腺急升啊 present 仲有半個鐘都冇

又要自言自語喇？

飲啖水

唔係懶既.....

春天到.....大部分人都會叫春啦.....
無心情....

結衣與你同在
我以結衣老公之名賜予你自信和勇氣
機會黎啦飛雲
加油

求真知子勇氣 上身

緊張到要咁喇

呢套咩黎?

雪吻巴同那年那天巴係到嗎?
我可以直播啦
直播完mbmh就到抱抱巴台嘅15同1/2啦
我好似搞到佢推遲咗好多咁

返緊工點睇

點解飲咗兩杯齋啡都仲咁眼訓

我主演

番工呀 ching

極少出現 主要係皇區9up

垃圾馬

唔知有冇old news到

上面仲講緊

睇左陣小稻稻 個look好吸引到我

in味

佢成日都係咁同我講笑
依啲係夫妻情趣
你地識條鐵咩

新post留名

小稻稻好正

夠鐘入返病房喇

咪就係 我地都要睇架

小光no.1

其實套劇本身好唔好睇

ok 但其他更加好睇

劇本嚟講空飛最好睇

鍾意戰機同番緊工睇應該幾有共嗚

眾人皆醉
唯我獨醒
新垣結衣係我老婆

我都覺得劇本幾好睇，我自己幾有共嗚，有啲位睇到幾感觸

同埋有感動位之餘亦有搞笑位，整體唔會沉重

劇本好睇 室長好搞笑 係太hard sell自衛隊

又真係有啲似我同結衣打情馬俏個時

諗起都sweet

無計，要幫手拍就梗係要幫佢賣廣告

植入式廣告

其實出自邊度

又見到三木同要潤 睇黎唔只香港 日本拍劇都係用同一堆演員

三木真係好好笑

MBMH 你未睇?

沙織

未睇完

Lm

每朝都會做嘅事

姣筆今夜繼續MBMH?

爛筆
支筆
Penpen
姣筆

少女筆最貼切

靚筆

靚筆幾點開？就收工

求其開套劇重刷

落街買16茶

屌
說話我附近間呀信屋已經冇賣十六茶
好撚嬲

吓?

食蘋果

咁咪岩
搵到買到先番去就唔想架喇

究竟邊度有十六茶賣，好想過去賣

一田 部份759同taste

aeon都有

完咗喇 得咗喇 佢話B+/A 話我哋time management好

咁咪幾好囉

講漏左

WATER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

skype練習冇白費

飲番杯先

炒咗

in class test

灰機

第一次係見到份卷唔識居多，上次已經係DSE數

全部dse巴絲都考哂了?

未
重有英文speaking
同埋其他細科

影響大唔大呀

召喚Komi巴打
有眼鏡問題想問下你

話說之前我問WH，佢地話配hoya鏡要成2k幾嘅...
因為早排我贏左個活動，仲有一對免費zeiss單光鏡送，但係佢話我個度數+要海外訂，要再補1k5，如果蔡司鏡黎計呢個價有冇伏

ps，仲有張5舊水coupon

幹巴爹

9%of total mark

聽吓結衣歌

灰什麼機～
youtube download?

有冇聽[扇]??

有我陪你炒 我仲要係炒2個

乜咁啱呀

遊？

個天色好match我心情

其他野救唔救到

Final

叫我？

無封面
未知
未知

btw 想問你部機覺唔覺得碌playlist好lag
無手機果種流暢度

未得閒搞，1500蚊我覺得可以接受

港鐵又死 而家卡住左～

港鐵好野！

邊個位？

觀塘線，出面好多人都屌緊
唔同站都有巴打企緊

我係樂富企左15mins

東涌線 觀塘線
一日兩單接住落

好彩今日唔係果邊

放工先黎出事

有得收工咪好
利申 仲未收工

其實唔關我事 我搭巴士

平時都唔會搭觀塘線，今日有啲野做先搭，咁啱就奶野

想遊邊個

人鬧你又鬧

[戒丁WHATSAPP群已開] 腎的功能（5）

幫人地鬧唔得咩

+1

自推

搭緊巴士 寄望屯公生生性性

嘩屌今日冇得坐office,好攰,我接咗一個星期full booking
繼續燃燒生命

小稻稻

hi

梳

你個名

唔知排除三巨頭之後
小光有無機會贏呢?

IT到底係計Engine定係Science

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

我要aim3.8 好似機會又細咗

科大巴發來賀電
開心哂啦

小花 冇得輸

[無圖]屌你老未欣宜真係成坐山咁

介遊一流
真心推介

去得多個post會唔會陽痿

Computer science 係屬於engine faculty

係愛啊哈利 搵快錢好過 唔想俾我媽知 諗住自己草 平時7仔份糧佢計住

入面張欣宜山笑到我

應該3大

Computer Science 有啲Science 嘢又有啲Engine 嘢，所以啲大學個有時係BSc,有時BEng, 但通常都係engine faculty 所以普遍嚟講都係ENGINE仔

加油 我得你哋都得 多謝結衣保佑

加油咁多位

恭喜垃圾

Yes

不嬲社科文科都收得好高

你本身邊間 識人ass hole入3.5左右

我？

問我同你有分別咩?

巴打講緊Yr2升上去等Year 1 Application?

CS黎講UST>CU
但係比我揀會揀cu，淨係個campus都贏哂

CU ENGINE 真係好廢

科大巴渣ga

起飛
等我啊!小稻稻!

講邊到讀都驚我咪要改名

科大巴 其實佢地講過好多次

呢到全部人都係同一間？

唔好入hku冇乜大學氣氛

而家播緊飛翔?

行左三間759 一間taste都無蕉碌茶同雞麵

咁易入到咩

ust係冇任何風氣可言

心巴舞以前係讀咩

原來都要咁高㗎 雖然business都要3.5-3.6嘅

都好過當頭棒喝

咪講過囉 你仲因為咁自爆左

City 好多唔洗3.5都入到

咩都唔記得
咁自爆俾你聽好似都幾安全

樹大招風呀

老.....個人 冇乜記性

我發現我上面打錯咗個gpa面求
是旦啦

我唔會話你知present放學就見到結衣喇 仲唔係緣份

smalllight

仲諗緊邊個無啦啦影架巴士， 原來

幾點直播啊?

咁咪好囉

1hr後先番到

好塞車

狗鐵中

例牌平日9點開波

當頭棒喝

_ _

不供詞填充

不如叫撚大、鳩大

真係柒到仆街

唔算柒啦，我地上哂報紙同法庭，你點同我地鬥

瞓得好舒服

瞓醒就溫書

佢應該考完

下個禮拜先m2，月尾econ

當時人第日見工比人認得可以點兜

識人3.2

香港人好善忘
好易唔記得
放心

遊巴忍住

教徒係唔係唔記得咗依個係咩post?

名已擇

變態佬

信唔信我一拳打死你地班變態佬

我張lock screen

好攰
但係聽日重有科Final
呀呀呀呀

多唔多巴打用apple music
愈嚟愈頂唔順kkbox

想轉日本apple music
不過kkbox個歌詞真係好用嘅
唔知apple music 點

呢張勁型

我都係用apple music 無日本歌聽好廢

呢啲係咪港女最鐘意個啲女神頭？不過結衣係真女神
好似好少見結衣咁梳

用緊
唔知叫唔叫好用
同問
btw我見用apple music好似會係電腦有返d歌嘅aiff
咁係咪買1個月down晒d歌就唔洗再買

個眼神

日本apple music聽唔聽到廣東/國語歌?齊唔齊?

我個老婆

原來你仲記得

點解嘅？

我都想知

但你有新歌想聽點算

自推 巴打

唔笑嘅結衣
嗚呀

存一堆再買一個月down晒佢
利申全ff未試過

專登唔quote我句野
有咩居心

呢張係咪Nylon個封面

結衣的確係女神，但女神頭應該係全部頭髮梳哂去一邊，結衣依個應該係分界(好似係)

原來依家有女神頭依個term

開個日本account睇
我見陳奕迅張敬軒都幾齊

例如hins去到最新嗰隻vibes
陳奕迅都有去到四季嘅single 但係唔知點解無咗無條件個album

重點係齊結衣

無記錯嘅話就係

係咪又想舉中指啊

唔使咁呀 一個月都係幾十蚊，食少餐飯都有啦

原來係咁

星空巴好急？？好急可能係呢度未必見到

冇咩居心啦親巴
只不過喺回覆嘅時序問題啫

Book128

做咩呀

BOOK128Post

Hello

港鐵真係垃撚圾

好彩搭左巴士走

btw 點解頂帽會喺Metallica

唔係搞到全九龍都塞喇咩

呢三兩內日費時人地hold住啲貨但最尾又唔買做左仆街仔

一樣，屌爆狗鐵

依家應該係
狗鐵世界級

其實咩事，我搭咩事都冇

佢隔離登無AC？
盡量幫你推下

推到下個po

地鐡同地面都岀事

做咩改名

我想開

有咩問題
我唔識fashion 野

開啦

易住摩

絲呀

我轉搭巴士都塞撚到死

今晚播乜

終於都完左個quiz
應該要retake果科
今晚終於有得睇結衣

今日侵有冇上水

今日子返左黎嘛

原來要日本visa咭
trial都開唔到

無

9點繼續mbmh

Metallica喺一隊Metal Band嚟

佢可能出咗意外
有啲擔心

唔通侵仔巡樓個時遇到賊仔?

佢係賊嘅機會大啲

佢射完幾支野
係無咁得閒架啦

侵子兩日冇開post

佢好似話過四月去旅行

Metallica

正野黎

識貨

召喚lh1真知子find 頭gif

自推 搵工介紹

做ptgf

佐佐木希結婚係咪我old news咗

幾日囉

我俾唔到電話你啦 一定自爆
同埋應該都離你好遠唔啱你

補習？侍應？戲院？

尋晚confirm

頭先遊巴唔係話幫你問

再唔係DSE後會有好多大型招聘會
你可以碰吓運氣

留名 好似頂到星期4就可以抖番幾日....

4日假 可以瘋狂煲結衣劇

Term Paper

冇睇呢邊 推太快 唔該晒幫推嘅巴打
星空巴 幫你問咗 呢到講都唔係咁好
tg:@mw130

我都有 不過唔理住

5月都完sem可以試下 不過都遠 啲咩觀塘屯門商場 我係油尖旺嘅

今日子標準時間21時45分之留名

好耐無報時

一切返返去2個月前

祝賀

辣妹睇咗5集都唔知做緊乜

補習唔夠料啦 誤人子弟

已經誤緊人子弟

會唔會考慮狗鐵d波板糖人?

呢啲天氣真係令人好頭痛

韣覘

咩字黎

獨佔

bb好正好可愛啊中毒啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

個4日應該有2份term paper 1份present要做 2個final 要溫....

忙人留名

原片？

遊巴未睇過咩？

冇印象上面張圖
罰自己重刷廣告

人呢 去哂邊

搞緊interview啲野

聽日早放睇戀空先中學gakki

有冇標題建議
and 係咪投票，頭post搞咗未

竟然係咁
好感動

筆巴之前播左一日

same here, 燙緊衫

同筆巴一齊睇

標題建議：大家好

去晒煲劇

放心喎，依個時候大把人見工，無咁易撞到嘅

上水推薦標題
or

1

了解嗰個好似幾好

我唔係見工
嚇死我

肚腩仔

好得意

無電腦開唔到直播

做咩咁LAG

自

好lag咩，我覺得幾順

load得好慢

因為頭先太大張未LOAD完

4Mb咋喎 壓縮過

TUK CHIM

INDIVIDUAL OCCUPY

唔知做咩LOAD 得好慢，不過做咩唔揀條無LOGO 嚟CAP

之前宣傳都無人投

我睇開條不嬲都有logo

どくじむ

Greedy

どくじむ2度目

Share!

咁快有得interview 我下年先報

點解睇得明

雪肌精個啲去官方YOUTUBE全部都無LOGO

We are equal

其實搏下
應該都係下年先走到(如果有得走)

pmed

唔會俾你成功

今日子

今日子 [/quote]

呢到識50音係基本
唔會比你成功

明明同廣東話都唔似

睇頭兩粒字已經知你想點

ぢゅ

是咪有巴打搵我

1001

hi華田

稻葉巴搵你

華田
稻葉巴呀

睇緊達仔之上黎留名

係華田啊 好感動啊

召回稻葉巴！

稻葉巴！

十二面金牌召岳飛

應該開緊工？

錢巴

真喜男

hi$

瘋狂食緊水

屈水都輸

今日子優點

計算能力好
身材好
識襯衫
不挑食
閱讀速度快(隨時間遞減)
能夠數日不眠
愛護動物(貓)
懂得待人處事
處理案件速度一流
不拘小節 用大脾記低野
獨立
堅強
愛讀小說
記憶力強(一日)
推理能力強
有錢
頭腦清晰
跑得快
騙人技術高
泳術不俗(閉氣技術)
觀察入微

多謝

好廢

卡到2046，今晚唔洗大結局

目前第3次